# Aufgabe
Leider fehlen der Anwedungungen die notwendigen Tests für die REST Api. Deine Aufgabe ist es, die fehlenden Tests zu ergänzen. Du findest
im Verzeichnis `integration` Dateien mit der Endung `Controller`. Sie enthalten bereits vorbereitete Tests die Du nun mit Leben füllen musst. 